WHY林峰做完霍景良同呂不韋都紅唔起？

佢仲好戲搶戲過羅喜良 許文彪 古天樂呢d主角...
但之後做黎做去都係d二打六配角角色

林峰幾時做過呢兩個角色呀？

林峰？胡楓下話？

謝霆鋒下話

張華峰下話

喬峰下話

創世紀同尋泰記

有份做季節個個

郭鋒呀

林峰創世記做獄警
尋秦記做秦始皇

明明林峰創世記係做華爾街狼人
尋秦記係做末代皇帝溥儀

樓豬有冇聽過郭峰唱愛不疚

過得去啦

因為佢係傳染病既幕後黑手

樓主，林峰紅唔紅得起我唔肯定，
但你條撚樣紅館開楝篤笑就肯定SURE WIN，
屌你老母你份人真係幽默+ 鬼馬

態度正確 我都一樣

寡人笑左

因為佢渣錯左表姐個波

表哥最正系米濕身向阿旺認錯